覺唔覺做地盤好撚低賤

一世抬唔起頭

如果做到頂層就係既
但如果岩岩由地下開始起
要係咁向上望
抬到頸都累

有手有腳搵錢有乜咁低賤

你想唔想第時個仔做地盤

係咩... 我老豆做地盤養起全家，而家2層樓

係呀，低賤工作，so?

無地盤佬 你邊度有屋住

不過地盤佬既態度真係要改改

敬業。

「敬」字為古聖賢教人做人最簡易、直捷的法門，可惜被後來有些人說得太精微，倒變了不適實用了。惟有朱子解得最好，他說：「主一無適便是敬。」用現在的話講：凡做一件事，便忠於一件事，將全副精力集中到這事上頭，一點不旁騖，便是敬。業有什麼可敬呢？為什麼該敬呢？人類一方面為生活而勞動，一方面也是為勞動而生活。人類既不是上帝特地製來充當消化麵包的機器，自然該各人因自己的地位和才力，認定一件事去做。凡可以名為一件事的，其性質都是可敬。當大總統是一件事，拉黃包車也是一件事。事的名稱，從俗人眼裡看來，有高下；事的性質，從學理上解剖起來，並沒有高下。只要當大總統的人，信得過我可以當大總統才去當，實實在在把總統當作一件正經事來做；拉黃包車的人，信得過我可以拉黃包車才去拉，實實在在把拉車當作一件正經事來做，便是人生合理的生活。這叫做職業的神聖。凡職業沒有不是神聖的，所以凡職業沒有不是可敬的。惟其如此，所以我們對於各種職業，沒有什麼分別揀擇。總之，人生在世，是要天天勞作的。勞作便是功德，不勞作便是罪惡。至於我該做那一種勞作呢？全看我的才能何如、境地何如。因自己的才能、境地，做一種勞作做到圓滿，便是天地間第一等人。

佢地無糧出？
咁偉大唔好出糧丫笨

現金出糧 幾層樓 住公屋 邊度低賤？

笑到我氣咳

咁不如你自己起樓畀自己住

aa9

LM

你邏輯同話無支那無水飲有咩分別

搵到錢既工大把
但係class唔係高人工就一定有

有分別，支那賣水畀我哋，我哋要感恩

但我哋唔洗向地盤佬感恩

你生仔會唔會想佢做地盤
生女會唔會想佢嫁地盤佬

呢句真係萬用
無清潔工條街邊度咁乾淨
無黑警罪案點樣防止
無洗碗工d碗邊度咁乾淨
無特區政府邊度有人搞福利搞政策
無看更邊度有人防賊入屋

一乾三濕feel

日日曬到隻西咁 皮膚又差 又煙又酒
真係無乜class可言

之前屌你個西個地盤佬
睇樣4x
實際得3x
d人好撚顯老

好過做文員仔
都係一種技能

我比錢買 明買明賣

用錢去衡量低賤與否

坐車坐附近臭到仆街

點睇兩登仔多年敬重既地盤佬駐守23條街站兼打人

職業無貴賤 人有高低分呀

小弟係自僱人士

如果係個有禮貌嘅地盤佬
你又會唔會睇佢唔起

只係佢哋啲行為令你唔鍾意姐

師兄，好幽默

蓋清你叫班細蚊仔點面對

佢地好撚臭

無地盤工人你有樓住？？

係 啲傻西先會神化佢地

係
成日要ot

你做咩職業咁高尚

好似得27定28歲

指甲有冇黑曬

地盤真係好污糟

好辛苦就真

呢個論點就柒啦
叫你做義工起樓咩

我就係做左地盤十年

老實講句, 根本多數都係讀唔成書, 先要做地盤 (包括我)
讀到書, 根本無人想做地盤

同埋我唔明白點解成日有人吹捧 地盤 呢一行
日日話咩職安真漢子, 真係笑死人

事實上地盤佬好多都心胸狹窄
成日係到講事講非, 單單打打
日日聽到討厭

係要有啲老粗做呢啲
佢哋都叫有啲用 好過黑警
搭車唔好坐我隔離就得

我唔見得樓主有幾高尚

地盤佬個格衰到冇人有
衛生意識差，智力低，冇學歷，人品差，冇禮貌，政治白痴，爛賭，爛嫖，做火車頭，自以為是，手腳唔乾淨（偷嘢）
我未做過，剩係係街見到同聽人講都知有咁多衰嘢，真實有幾咁閪真係難以想像

樓主啱啱被地盤佬兇完

無錢就枱唔起頭
岸鳩仔

樓主hang能咗機😂